【麥花臣熱身】許廷鏗宣布3月開紅館

許廷鏗（Alfred）今晚在麥花臣舉行音樂會，唱出不少hit歌如《面具》、《重新長大》、《青春頌》、《我的離開也是愛》等，當然唔少得最新跳舞快歌《體操》，經過一番苦練後，Alfred都算跳得有板有眼。

完騷後，台下fans不肯離場，Alfred再次上台，爆seed宣布明年3月終於取得紅館檔期，舉行首次紅館處男騷！最後Alfred清唱《時光》完場。廷鏗Alfred今晚在麥花臣舉行音樂會，唱出不少hit歌如《面具》、《重新長大》、《青春頌》、《我的離開也是愛》等，當然唔少得最新跳舞快歌《體操》，經過一番苦練後，Alfred都算跳得有板有眼。

完騷後，台下fans不肯離場，Alfred再次上台，爆seed宣布明年3月終於取得紅館檔期，舉行首次紅館處男騷！最後Alfred清唱《時光》完場。

青春頌後繼無力
離開埋星夢同tvb無曬曝光收埋皮